中國好唔掂？ d人要偷渡來香港做雞

因為習近平打壓黃色產業，東莞都變死城

我哋愛國人士又輸了

東莞深圳好多場比公安掃曬，e幾年d小姐少左好多啦

要不是內地供應活雞，香港要變印度了

這是內循環帶動外循環

搶咗衲dee份工

黎香港做雞好搵好多

On9 人地食晒d 18-25歲靚雞 不知幾掂
我地要食42歲

上海廣州呢d大城市唔好搵？

大灣區咁好商機，做雞應該好有前途，點解都要落香港

為興趣啫

大把大陸人落黎企街la,
40 50 對 大媽 係觀塘大把

東莞 係 閪
江門 係 屎眼

符合地理位置

無人上大陸叫雞

愛國就應該叫雞
支持雞濟內循環

咁尾國點解咁能多人上 pornhub ?又話地球最能強？？？

係不嬲都唔掂

一語中的

咪係，又話中國人好有錢

原來吹

中國娼妓一向輸出世界幾十年

香港係中國不可分割一部分

慘過返印度

可能牠們為興趣呢

係武肺雞呀~

50都有交易啦,冇睇片？

40歲都有成100人幫襯

靚少少仲得了！？

都唔係上海廣州

二三線地方渣

因為知道港女賣相都可以上樓唔洗做雞
黨先派人黎解決活雞不足問題

仲唔感謝黨!!!

偷渡唔洗隔離14, 出入方便, 你試下往返大陸到唔洗隔離 , 即刻冇人偷渡啦.

上海廣洲百五

唔關事，呢個係佢地傳統

又話有錢過香港？

我唔信

中國做雞復興

做雞係支那人本性，同經濟好壞冇關

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

當地人都唔叫雞?!?!

說好的內循環呢~!?

支那妓女黎香港做雞＞香港雞蟲內射＞喺港生仔＞仔大個左讀偽進＞讀完做黑警

無香港人上去，羅湖城都變死城啦

應該係香港無得救，老雞先黎香港，後生又靚嘅內地大把生意做都做唔切

你咪試下去成人台講

大把人秒殺你

點解香港可以有方法入到境的？海關貪污？

有無聽過水警輪？有無聽過警察叫雞要畀錢？

我問下咋，唔好拉我